點解會有人會有玩條脷呢個壞習慣?

一定要教訓吓佢

我切咗印狗條脷

無計....我日日都俾佢含...
變左反射動作

點解要咁做

咪癲拉

好
G持

你放棄左定仔

施太做乜搞到自己乞兒咁

牙隱不了 寧願睇返lady boy

點可以咁做！
保護印狗 你我有責

我全都要

一定要保護愚樂台的瑰寶

痴線婆

咪再咸濕牙嫂

我可以咸

伸脷師

很可愛

想打巴佢

攞去氣炸

我女人

施巴高汁過你
你未夠班做瑰寶

咪玩啦⋯⋯ 成日都講我女人

Yes

識做師

我地成日有練習